麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

各位，我搵到一共10個白宮聯署，同香港、武漢肺炎、反共有關，唔該同我簽晒佢

UPDATED on 6 April 2020

已簽人數3萬3千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數4萬9千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數9萬1千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數3千6百 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬6千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千4百 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數近4千 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬4千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數9千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

方法:
1. 填晒名同email
2. 禁Sign Now
3. 登入自己登記嘅email，搵白宫網站send黎嘅確認email，禁確認就得

順便推介埋呢個網站

佢有曬而家同香港示威相關嘅白宮聯署 加埋中文翻譯

點用，睇呢個:
【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

打好國際戰線

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推一次，光復香港近一步

推2次，光復香港近2步

推3次，光復香港近3步

呢個真係要推

推

PUSHHHHHHH

推4次，光復香港近4步

推5次，光復香港近5步

Push

推6次，光復香港近6步

推7次，光復香港近7步

推8次，光復香港近8步

推9次，光復香港近9步

推10次，光復香港近10步

推11次，光復香港近11步

推12次，光復香港近12步

UPDATED on 6 April 2020 9pm

已簽人數3萬3千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數5萬6千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數9萬2千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數3千8百 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千5百 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬6千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千5百 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬4千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數9千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

樓主真係好得閒，小朋友繼續比心機揾，揾到一百個就可以達成五大訴求，㷛底見。

簽名救港

推13次，光復香港近13步

推14次，光復香港近14步

推15次，光復香港近15步

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

簽晒

推
推
推

推16次，光復香港近16步

幫手推 光復香港

推17次，光復香港近17步

推18次，光復香港近18步

Pish

pish

推19次，光復香港近19步

推20次，光復香港近20步

UPDATED on 7 April 2020 2pm

已簽人數3萬3千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數6萬1千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數9萬3千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數4千 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千6百 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬7千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千6百 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千2百 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬4千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數1萭 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

推21次，光復香港近21步

唯求歷史不要重複：

push

推22次，光復香港近22步

推23次，光復香港近23步

PISH

UPDATED on 7 April 2020 11pm

已簽人數3萬4千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數6萬3千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數9萬4千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數4千1百 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千7百 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬8千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千6百 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千2百 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬5千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數1萭1千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

推24次，光復香港近24步

推25次，光復香港近25步

UPDATED on 8 April 2020 2pm

已簽人數3萬4千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數6萬4千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數9萬7千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數4千2百 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千7百 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬8千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千7百 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千3百 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬5千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數1萬3千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

推，周梓樂被殺

好多都係幼稚園聯署

利申 簽晒

推26次，光復香港近26步

聽講推人地既推會上得快啲

Same

係唔係好耐冇更新

已簽人數10萬 截止日期15/4/2020 達標
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

sorry撳錯負皮 已經簽晒

推27次，光復香港近27步

UPDATED on 10 April 2020 2am

已簽人數3萬5千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數6萬8千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數4千5百 截止日期16/4/2020
（3）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千9百 截止日期17/4/2020
（4）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬9千 截止日期19/4/2020
（5）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千9百 截止日期19/4/2020
（6）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千5百 截止日期21/4/2020
（7）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬6千 截止日期21/4/2020
（8）支持香港獨立

已簽人數1萬7千 截止日期24/4/2020
（9）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

告急！告急！

（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

推啊

召喚10萬簽名師 簽 & spread

make china pay

譚德塞做唔掂嘅就由佢黎做！陳世昌！！！

告急！告急！

（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

UPDATED on 10 April 2020 6pm

已簽人數3萬5千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數6萬9千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數4千6百 截止日期16/4/2020
（3）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千9百 截止日期17/4/2020
（4）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數3萬9千 截止日期19/4/2020
（5）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數3千0百 截止日期19/4/2020
（6）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千5百 截止日期21/4/2020
（7）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬6千 截止日期21/4/2020
（8）支持香港獨立

已簽人數1萬7千 截止日期24/4/2020
（9）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

lm

Tui

可以嘅幫手推去facebook、ig

做野~

10 個

有冇得檢舉樓主洗版

一宝要推多一次

推~

睇漏眼打錯殘體，sorry

UPDATED on 12 April 2020 12am

已簽人數3萬5千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數7萬2千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數4千9百 截止日期16/4/2020
（3）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數4千2百 截止日期17/4/2020
（4）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數4萬0千 截止日期19/4/2020
（5）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數3千1百 截止日期19/4/2020
（6）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數4千8百 截止日期21/4/2020
（7）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數2萬7千 截止日期21/4/2020
（8）支持香港獨立

已簽人數2萬0千 截止日期24/4/2020
（9）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

已簽

up

done

正 留係屋企簽名就做到野
今次真係支爆 中共要仆街了 等被制裁啦
終於對得住班手足
最後一定要講句 光復香港 時代革命